<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Comunidad Nopalera</title>
    <link>https://nopalera.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Comunidad Nopalera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Apr 2020 23:21:23 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nopalera.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Fortalezas Y debilidades del aprendizaje</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/fortalezas-y-debilidades/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/fortalezas-y-debilidades/</guid>
      <description>Figuras Educativas exponen su opinión (desde la experiencia e investigación del tema)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Compartir Experiencias</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/compartir-experiencias/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/compartir-experiencias/</guid>
      <description>Las figuras educativas nos comparten su experiencia a partir del trabajo que han realizado en Pilares o en Brigadas, qué imaginaban, cómo ha cambiado lo que pensaban que sería su labor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Educacion Financiera</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/educacion-financiera/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/educacion-financiera/</guid>
      <description>     Generalidades de una Tarjeta de Crédito Aprendiendo a calcular los intereses que se pagan en un crédito de “pagos chiquitos” </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filosofia Pilares</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/filosofia-pilares/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/filosofia-pilares/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mejorariento Del Mouse</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/mejorariento-del-mouse/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/mejorariento-del-mouse/</guid>
      <description>Corregir errores comunes en un mouse, logrando un mejor rendimiento y uso optimo de este importante dispositivo, dando una pequeña reseña de los tipos de mouses que existen, su papel que juegan, así como también observaremos los componentes internos con los que trabaja</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taller de Huertos Urbanos</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/huertos-urbanos/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/huertos-urbanos/</guid>
      <description>   Objetivo general   Mostrar y dar a conocer a la comunidad la sustentabilidad que tiene un huerto urbano   Objetivos específicos  Lograr que la comunidad tenga un interés por realizar su huerto Dar a conocer los beneficios de los huertos urbanos </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tecnologias De La Informacion y la Comunicación y Fuentes Confiables</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/tecnologias-de-la-informacion/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/tecnologias-de-la-informacion/</guid>
      <description>    Objetivos Particulares  Mostrar las nuevas tecnologías de la información y la comunicación, utilizando herramientas de software para interactuar, con ello se pretende mejorar el proceso de enseñanza-aprendizaje, y en gran medida lograr hacerlo más dinámico y didáctico Lograr identificar las fuentes confiables que están en el ciberespacio así como su correcto manejo y desechar toda aquella información que es basura o falsa Utilizar las tecnologías de información y comunicación para la solución de problemas ejemplificado con un tema matemático </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tensión Superficial</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/tension-superficial/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 23:21:23 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/tension-superficial/</guid>
      <description>    Conocer el concepto de tensión superficial
Materiales para el experimento:
 Agua Vaso de vidrio Un plato Jabón liquido Palillos Pimienta Cerillos </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprende a jugar backgammon</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/backgammon/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 20:18:25 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/backgammon/</guid>
      <description>Generalmente cuando se compra un set económico de ajedrez, este viene acompañado de otras fichas para usar en el tablero. Estas son las fichas para jugar damas inglesas y también para usarlas en el backgammon cuyo tablero está al reverso del de ajedrez. Si bien damas inglesas no tiene una curva de aprendizaje difícil para empezar a jugar y la mayoría de las personas sabe las mecánicas del juego de manera intuitiva, no pasa lo mismo con backgammon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bachillerato en Linea</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/bachillerato-en-linea/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 19:27:21 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/bachillerato-en-linea/</guid>
      <description>Dar a conocer algunas de las opciones con que se cuenta actualmente en el país, para incorporarse a la educación media superior (bachillerato), que son gratuitas o requieren de una inversión mínima para tener acceso a ellas, así como las cuales son sus características más relevantes y los requisitos a cubrir para ingresar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Compresion Lectora</title>
      <link>https://nopalera.github.io/posts/compresion-lectora/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 20:14:53 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nopalera.github.io/posts/compresion-lectora/</guid>
      <description>   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>